有無人識呀me同波波真人？

佢地以前d仔係咪好高汁架？

岩岩睇到波波ig mystory
佢條仔？

Ig呢